葉問＝香港版marvel DC＝香港奇蹟

葉問系列真係好屈機好收得
到而加連個配角都出到一套戲
就黎整到個yip man universe出黎 賺爆錢
你要玩藝術層面再多少少又有一代宗師版 同marvel對家DC套batman一樣
借個商業殼氹普遍市民睇比較少接觸嘅類型
係繼李小龍系列 周星馳系列 賭神賭聖賭X系列 又一傳奇

你老母就yip man
人地叫Ip Man呀